## Завдання

Підключіти бібліотеку Redux.

Для цього необхідно доповнити проект, створений у попередньому домашньому завданні [homework3](../homework3/readme.md).

#### Технічні вимоги:
- Підключити бібліотеку `redux` за допомогою `redux-toolkit`.
- Після отримання масиву даних за допомогою AJAX запиту, записати їх у `Redux store`.
- При виведенні компонентів на сторінку – дані брати з `Redux store`.
- При відкритті будь-яких молальних вікон - інформація про те, чи відкрито зараз модальне вікно, повинна зберігатися в `Redux store`.
- Запити на сервер повинні бути виконані у вигляді асинхронних функцій використовуючи функціонал `createAsyncThunk`.
